呢場運動已經漸入黃昏

開始大台化，鬼打鬼
變得無以為繼
相信好快又步入佔中後塵

你就黃昏
我哋愈戰愈勇

次次都覺得就完嘅時候，事實都證明諗法係錯

只要香港人一日未冷卻，一日都未黃昏

雨傘失敗原因係參與／影響受眾小 （相對），熱情冷卻

你人生就到黃昏

而家先啱啱開始喎

你老母就黃昏

回POST不推POST

失敗主義請收皮，出少句聲，thanks。

係呀 我地呢邊係24小時白天 黃昏之後係接清晨

日出同黃昏都未識分 唉

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

你老母個西肯定係念珠菌入腦

岩岩開始咋
屌你

睇完琴晚會長單野！個火燒得仲勁

我見到既係日出

失敗論 沉啦